8萬BUDGET 買車

諗住出部車返放工代步. 假日遊山玩水
睇過幾款都鐘意,求大家俾意見

1. BMW 325i 09年 FL
2. VW GOLF 1.4
3. LEXUS IS250 FL
4. AUDI A4 1.8T B8

。。。。

全部都整死你，買部COROLLA.MAZDA3 ， 要車埋家人就買CAMRY/MAZDA6啦得8萬

召喚 阿活

7架110
7隻色
都係個句啦
方便襯衫丫麻

AE110

lexus洗撚整

長渣就is250
玩幾個月就335i/325i
Hatch 就fit jazz

AE100

兩架乾七 一架10年前既BM
除咗IS250 全部都係整撚死你系列

反正都整撚死你系列
我會揀七代golf 1.4 慳油個樣又唔薯
係塞車要轉+-波 錫住個乾七波箱就得

成日講AE110 ,如果有8萬BUDGET係會點樣改法?

巴打揸緊LEXUS?

Lexus係繼承佢老母Toyota咁耐用
如果Lexus都叫整死你 咁呢個世上真係冇乜牌子唔係

係得VW 年份比較新,同貼近個BUDGET
巴打揸緊咩款車? 好唔好揸?

就係7代golf gt啊
預左唔會係架咩靚車 但二手價貼你Budget
咁嘅價錢 有天窗 有turbo 慳油 平牌費
我會建議你搵下七代golf gt 1.4/ 六代golf gti

舊車揸左十年除左幾樣電子野冇野整過，想用落去我覺得佢再行多十年都仲得

一定係Lexus, 唔使諗，一係Camry jazz 個d

連登神車Mazda3

Lexus啦唔好諗

你like唔like呀，買架你揸吖

7代咩色啊?
另外想問TRENDLINE 同COMFORTLINE 分別係邊度?

咁襟! 上網搵資料大約都係投訴DASHBOARD 會溶

白色啊 其實我覺得碳灰都靚 主要睇你有冇心機打理
你budget 80k可以睇下13年golf 1.4 tsi呢兩篇參考下

喺美國坐我個FD 架IS250 , 著咗燈都行到800公里返嚟.
豪華版corolla嚟.

我都係揸緊架golf gt 夠力慳油
唯一唔好就係有時起步俾油 架車會震一震

會震嘅話...
小心副乾7

mazda 323

其實常見除左波腦同點火coil之外 有咩會易壞/要留意？

Ne121

睇完你個List得啖笑，完全係星級整車List
IS250係唔易壞，但你買得起既呢代好食油

全部充大頭艇車

唔食油 見過有人長期eco mode 唔過2千轉 60公路40市區
7.6L/100km
我個fd大腳既11L/100km
算係咁啦

問過啲師兄 好多都有依個問題
雖有啪去+/-波起步

Audi 真係要整？

E92 好野黎棟

得高咪數GT版先夠BUDGET買到. 想問GOLF 係咪同其他車款一樣係 10萬公里要換皮帶?

大CC 行高速真係估唔到咁慳, 始終都V6偈

golf 7代1.4 最好買15年後，前期波油同波腦未強化，
我用+- 波2萬km都死
不過都唔駛太擔心，而家換波腦萬中搞點
大把車房識整有現貨

出哂名

都唔係話好大CC既2500
3500CC就真係叫大喇
小弟3代is250 正常燈位偏大腳 市區/高速各半
油耗10.5L/100KM （見過車友屋企幾支燈就落到higway既通常8.6L）
油卡-$2.3 其實每公里都係$1.5 唔算貴
反而有個fd渣A仔都同我一樣

我係咪買部5萬GOLF 之後留錢換波腦?

3代同2代 250 都係行緊同一款偈?
部車都算重都係行$1.5,油耗算靚 , 巴打架車有冇改到?

揸車用油都就住就住，坐巴士啦

同問
10萬左右筆直換家庭車仔
想跑少少
唔一定hatchback
岩岩有3個選擇

10-11年golf r
w205 c250
12年V40

邊部好d?

預多兩皮整未?

有陪is250c 有冇興趣

同一副波箱 點會VW要整 Audi唔洗整?
只係Audi銷量冇Vw咁多所以少啲人講

預左
BTW 日後幾多野整睇你點渣嫁者

Pm me 我放is250

係睇上手點揸

08尾期bmw x5 7座

準備買audi 二手價咁抵屌都知要留幾皮整

X車，仲要咁舊

震可能唔關波箱事
棍仔1.4 1波慢車起步都會有
應該係關個電子油門事
電子油門慢車有啲delay咁

其實寶馬都唔係咁多野整（上手有做好保養嘅話），唔係條街都唔會仲有咁多e90/e60

溝女車緊係周街都係
渣部康打 邊有囡肯上

開蓬唔岩，唔該巴打

tg 好嗎 睇睇

啲女應該識睇頭燈分新舊

係 同一副 無改動力因爲250呢副4gr V6無野好改
350就真係可以改下揸窄多20匹
其實想更慳可以寫埋電腦優化點火油耗會再好小小
但我架車都行左8萬仲諗緊搞唔搞

小弟只有改
Michelin PS4S 19inch
SSR GTX02 19inch
F sport bumper
Front Lips Spoiler
REAR TRUNK SPOILER WINGS
carbon diffuser
Wilson Exhaust G muffler
Blitz zzr damper >Kw v3 suspension
Denso tt iridium spark plug
Sard sway bar ( front/rear)
Gs350 F sport brakes callipers
Winmax X Cusco brakes pads
Dxicel SD brake disc
Trd door stabilizer
Nano car coating

馬係好撚多野整 特別E90
但佢壞既野又吾會令你架車行吾郁
簡稱暗病！
（E90車主 半年整皮幾野即放）

買250咪鬼走去左改右改
本身係sell 舒適豪
走去改避震尾喉出到黎只會笑死人
買原裝最實際

無錯 要皮買部is200好過
又要懶跑feel又要斯文
見到d 250又
噴撚哂紅邊鈴 噴黑章好想笑

好撚老實啦 我咪就係你講果堆笑死人果班 架車自己 想點改咪點改 無話值唔值嫁 錢方面值唔值睇收入姐 原廠避震唔夠企 就緊係換啦 可能你唔知啦依家好多絞牙set完仲舒服過原廠 而且更服更安全 裝左尾唇咪改一改尾鼓 我仲要係改回壓鼓唔會嘈到人 架車邊part滿足唔到你 咪改囉 改車係咁嫁wo 有咩問題？買自已鐘意既車做適合自已既改動 舒適豪買gs/es啦
Is咁撚細架講舒適 你就真係笑死人

總之買is250/A4就咪鬼學上面條友咁改到鬼五馬六
正如你係街見到D prius crz改大鮑魚尾翼尾喉拉花咁
明知架車唔跑得重走去整色整水
見到一定俾人指住恥笑

有咩問題 胎鈴避震死氣喉 換下同期原廠option 包圍 我又唔係舊款扮新款 is250成1700kg唔夠收換350鮑 我係鴨翼唔係餐枱
無一樣係扮大匹數跑車
全部係針對行車操控去改 無改過引擎動力
所以幾時都話香港唔匹有改車文化 就係因為太多你呢啲撚樣 唔識去了解人地既改裝文化 或者你窮 覺得人地係整色整水 但呢啲改裝基本野啦
你洗撚上呢度汽車台咩 翻去睇你果籽介紹原裝車啦 井低

我好心提下樓主買部原裝lexus/A4有咩問題?
將D補品加係is250/A4到簡直晒錢
正常人無你咁有錢會晒錢係部到IS250到
你自己覺得自己有錢咪改飽佢
我笑你係我既自由
你架野揸得出去都預左會俾人笑架啦
原廠IS250鮑魚會唔夠收要D客自己特登走去換350鮑魚? IS250操控性廢到正常揸都要換brake碟加頂底巴?原廠IS250會危險到要加依樣加果樣?
唔講睇型號差D以為你部車係FD2要去大皮
你唔去皮走去幫架換大鮑魚換brake碟加頂底巴火咀把撚咩
正常人如果有錢都直接換部GS350而唔會買堆補品俾IS250
不過梗係有D人寧願大改prius都唔買部86
而我個人好尊重佢地決定不過同時恥笑佢地

睇黎你真係唔撚識
你又揸咩車咁撚巴閉
分享自已架腳車你都要肉鳩我
我架TTRS就真係全原裝唔改喇

乜撚野渣出去比人笑
唔想整車又唔需要太快咪買is250
有咩問題 點解渣is250就係要比人笑
你買架bba 整車既錢我用黎改炸麻
再者買架14年廿幾萬 改車改幾萬 好過份咩

人地問我改過乜我答人你係下面鳩up呢啲叫識尊重？我尊你老母咩 挑機咪認囉扮乜撚無辜 玩車玩到你乸型咁款真係小見
架車成頓7重 好似你咁龜速咪夠收囉
想架車好收啲都比你笑我就真係得啖笑
以你立場人地L佛換ap又要比你屌哂料啦
335i改m3包圍又係扮跑車
法拉利改就得喇夠快夠貴

好多人當車係老婆 有能力既 咪比好小小佢囉
你連人地架車都未摸過但你就係真理？唔跟你果套就On9?

再者 我無落頂吧因爲份頭夠硬
落頭尾蝦蘇就係想架牛龜轉向靈活
你頭吧英文都未撚識分 學下先鳩up啦
250得200匹係呢個年代的確只係叫夠用多少少
但同級車系黎講 唔會比人放甩先
想繼續拗麻煩介紹下自已架車先
我都想見識下

認真考慮緊想買e92 325i/330i
想知係咪會整到仆街 even full dealership service or full service

要買買330
馬力有翻咁上下就算要整都抵比
最好就335啦
都成10年車無野整就呃你既
成10年壞下燈炮啊sensor都會有既
買完架車預翻1-2雞做維修穩陣
其次最緊要睇上手錫唔錫車
車主勤換油水有漏即搞既話
到你手大獲整都有限
但如果撞到車主好似樓上紅名果位師兄咁
改小小野都話唔值又哂錢 呢D人D車一定操到盡又慳皮
因為價值觀有問題架車精神極都有限
同埋NA車又無乜野好改
最緊要搵到架低擔硬淨
無漏油/小漏油既（通常無漏都係1-2年內整過黎，整完隔一排又漏）
同埋一定要買行貨唔好買水貨
就萬無一失

335i 用N55好似大獲d

要顧埋粒turbo囉 但就真係又快又好灣

英國冇咩靚盤
又over budget

嘩is250激快唔會俾人放甩

快過你先啦基本 因為你踩單車炸麻
根本就係我自己架大皮車唔改得想keep翻廠紀錄
將鋪改裝癮擺落架is 有問題我我就會講
你條撚樣就覺得我係果D拉條amg花裝大尾翼果D
我無響喉無拉花無定風翼連黑玻璃都無啊屌你老母
根本唔知我改D乜因為你頂低bar都唔識分
然後跟車太貼炒鳩埋
聽你口敏 你唔止on9 仲應該好細個 搵既錢亦都唔多
努力D翻工啦7頭 晨早流流上連登比你老細炒鳩你啊